有冇人係唔識襯衫，全部交比男/女朋友揸主意？

自問自己真係唔識襯衫，好多時都著同一套，次次都係女朋友捉我去買衫同襯衫，有冇人係咁

冇
得你咁戅鳩

我
所以我三十年都冇襯過衫

我成日俾人話著到黑白藍呢d色 好似去送殯